會員 鋼gum 入一入黎，有野問你🚬

我叫鋼gum入黎，唔係叫你地==

入黎未牙==

被人放蛇拉撚左

收爺拉 d女比你食晒拉 仲想典牙

殊...

聽聞u巧令囝

琴日曼輸左 失蹤到以家了

渣ga，贏r霸米一樣有r聯踢

短貧柒

佢接受唔到

real

r霸都贏吾到會典？

我會死

Daddy第二季會自動有英超冠軍

一齊

我已經想死

你地一齊啦

渣ga